[終極和理非] 依日唔會塞又唔出太子的人有咩做？原來重有除夕人鏈活動

依日唔會塞又唔出太子的人有咩做？原來重有除夕人鏈活動

31/12/2019(二)
1231 除夕夜之路

集合時間：19:00
開始時間：20:00
結束時間：21:30

主辦單位擬定的人鍵路線如下：
荃灣線(荃灣 - 尖沙咀)
觀塘線(觀塘 - 石峽尾)
港島線(西營盤 - 筲箕灣)
東鐵線(大埔墟 - 太和)
輕鐵線 天水圍段(天瑞 - 天恒)
輕鐵線 屯門段(V City - 大會堂)
將軍澳線(調景嶺 - 寶琳)
馬鐵線(大圍 - 沙燕橋)

另招募大量義工 請聯絡：
@RIP_LiuXiaoBo
@SFGA768
@Volunteer_GigHubHK
@DonTrumpJRII

#31DEC19 #全港 #除夕 #人鏈

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

廢除功能組別 2020立會普選

手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

Push

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls